一日比三條女嫌棄點算?

是咁的.
女A: 女B: 女C:
Christmas Ball 要抽number搵partner (一男一女) la, 咁女A個fd女B就話我知我同女A同number. 咁我就之前同女A表過白,食埋個檸檬tim. 跟住女A喺我面前同女B換咗個number, 咁一般人都唔會想la係米先? 成舊垃圾咁比人掉來掉去, 何況我之前中意過佢.

咁跟住有個最襯partner 既野la, 跟住女B第一個企起身笑住咁講可唔可以唔好用呢個Term. 咁即係我又係冇機會同佢發展la, 有好感又邊會咁講呢-.-

再跟住, 女C表演完同其他表演既人high-five, 我雖然冇表演, 但我就走咗去同佢High-five, 之後佢就用個厭惡的表情同我講話唔係同你呀. 唉, 我係米真係咁黑人憎呀-.-

邊條女最正?

你連打字都1999,點同你講野啊?